千其唔好咁做 黨鐵

其實咁多人鐘意番工 如果佢地拍唔到八達通咁點算 如果有野痴住左拍卡位 例如木板 廢鐵 咁會唔會好亂 千其唔好咁做 真係唔好

推

唔會好易撕落嚟咩